假如當年日軍永久佔據香港，就不會出現港獨思潮

仲有34日

大日本帝國發動大東亞聖戰本身就係為咗打倒殖民主義，拯救東亞人

如果日軍戰勝，香港一早就民族自決！